嘴脣邊好辣

唔知點解呢掛嘴脣邊成日都覺得好辣 好唔舒服
會唔會係敏感？
定係有絕症

有冇神醫

自推

我都係 腫哂